貓蛇有冇去南生圍試a9

真係A9?

SONY直出真係屎色

咪撚倒索尼米啦屌你滷母

今次真係冇講錯

起碼色靚過索尼d屎色啊 索尼最後米一樣要後制翻d色出黎 就算富士有死黑都可以拉翻光姐 米一樣可以後製 洗5洗感一面倒

屌你係咪第一次去
下次你去天文台睇返尖鼻咀個潮水表，應該1.5-2
m呢段時間

仲要係8bit怪用jpeg直出
真心笑而不語

8bit怪angry bird 了

我傻定你傻？

依家見親sony相機就諗起貓蛇，好撚抗拒

人地只識用8bit+awb直出
拉唔出💩賴地硬先正常

冇人夠膽走去做龍友影裸女？
咁樣用普通相去屌sony相機垃圾邊公平？

人地唔出sony扮canon咸相，
幾有厚道！

你地有本事去影●文化展吖！

第一次有人真係用相覆

你鍾意啦 你啲泥咪一樣變度屎咁既色

個個用富士/對索尼無咩好感既老母都要比你屌幾下感你精力都幾旺盛喔師兄 你又知我影果陣d色唔系感 同埋我張圖只係想證明死黑係技術問題唔係機問題好無 你都係繼續做索尼死忠啦到到都見到你 你有你唯愛索尼無人阻你 但好心唔好死周圍貶低其他牌子黎抬高索尼 感樣搞到人仲反感 索尼真係多得你唔少啦有個感倒米法既槍手

巴打好有心, 不過你洗乜同個廢人咁認真,反正我見到SONY班阿叔就係D咁嘅人, "總之你唔用SONY, 你一世都只會係廢人, 點都唔夠佢地影得靚" (對住堆女相係度打飛機).

(班叔父又係講唔岩佢聽/唔用SONY冇學識嘅影相仔=冇女影嘅毒L就淨係識屌)

佢只係其中一個鍾意出位而聲稱又大把女排住隊等佢影嘅阿叔.

你都唔係咁嘅人, 又何必要同佢地比較?
到有一日你都變成咁果日先再比都未遲啦.

貓蛇有冇係河口位見到紅咀鷗

以為買機送技術的on9 8bit 大師
我屌撚埋你老豆呀七頭廢老

8bit高清無乜detail

大師即係中師
即時cap張LM 學野

Manu定manual 定Menu
拋書包都要讀下書
咪做何君妖之流

不過大師喎，Manu又點
學野大聲夾幾句粗口咪一樣一聲
我屌你老豆

講撚左十萬次我用Sony 啦on9 狗

每樣器材都有最靚既點都有最差既點

不過可以將一套器材最差既地方影晒出黎究竟係喵既玩法

要cap低lm等大師指點下

大師大師
除左屌老母，麻煩解釋下啦

收皮啦8bit怪
我最差部7s都11+7bit啦
用部14bit a9學人玩8bit直出，出撚到一pat屎咁

8bit 狗

講撚左好多次我用sony

8
Bit
狗

Block 啦
8bit低智狗
唔撚識用raw的七頭

block+轉會保平安

我又唔會轉會既
E mount機係有佢既好處。去旅行真係好過拎單反
同埋14bit raw
DR最少13級，我主力人文/風景。呢個spec好洗好用。唔似d 8bit狗一味jpeg直出, 連粒sensor有幾好都發揮唔到就以為自己大師
大師係大師
不過係on撚9到行都邊都比人屌老母既on9大師

其實你除左識屌人老母仲識咩 生條撚比你咁濫交 你老母真係倍感安慰

我跟緊你學野呀
On9直出大師
影撚到支鏡咁既野
解釋下啦屌你老母

8bit 狗

屌你老母8bit 狗
講落又好撚惡順口

用Prosumer 影到咁唔錯喇

應該係人既問題多d掛，sony用a6 d色都唔太差